唉 就畢業 自問醒目仔 但唔知想點 拜香港產業單一所致

如題

又樣子中上呀

有幾撚醒目呀? 睇過?

錯重點

當我唔醒目 重點係讀完全港第一學府咪又冇9用 個個死返去做金融

其實好多行業 你係醒嘅話 點會無前途

AO Final In 算唔算醒目

我唔想做sales/banking/跑數工 係香港又有咩可以做....

樓豬個重心係討論香港而家既生存環境。
而唔係要你去酸佢有幾撚醒

StartUp幾好 但點入手